你地可唔可以夾少少錢俾我整容

好樣衰

五蚊夠唔夠？
會唔會太多

去開post出av片應該好多人會碌個一蚊入嚟

你呢啲人整容哂鳩氣 射精哂子彈

唔自貼又點知你樣衰？
圖呢？

成個連登一定冇人夠我樣衰

唔夠

毅進星$100

有都唔俾你 整完都係樣衰

ok

你要整邊度先

整完都係咁撚樣架啦
何必哂錢呢？